knives out 荒野行動

呢排都在街見到唔到人玩，大家點睇?
利申:除左殘體都接受到

講乜撚野啊

睇樓主就知玩大陸game都係弱智

見到唔到 即係見到定見唔到？

玩呢隻game嘅人仲on9過玩青蛙

有得較繁體